做gym計算熱量問題

你地平時係點按計到既熱量黎食野
咁平時食開家常便飯 茶記 又要點計
有冇飲食gym友教學
最易睇只係包裝野啲熱量
利申：體重過輕

增重基本上唔洗計得咁準，就算計到咁準你都好難完全follow晒，外出食飯既熱量亦好難計得咁準
除左一日三餐，再加兩餐小食（食下d蛋白質，carb) 基本上都work
但都唔代表你可以亂9咁食，要少食油炸野，多汁，多工序既食物
真係想計既就要自己google下食物既熱量
BMR x activity level x ~1.15就大約係你所需既熱量

我本身有暗瘡問題 所以都戒曬所有唔健康既野 平時冇又乜點買野食 通常都係一日三餐就算數

我都有用過呢個 但係唔識點follow

係啊 所以專業既gym友都幾勁 由其是外國既

果啲通常餐餐都自製

體重過輕仲計乜鬼熱量，盡量食啲乾淨卡路里同阻力運動啦